咁多位 我10月19(六)想吹雞

事關我見19號得一個祈禱會既活動 仲要係夜晚搞既
覺得好似浪費咗啲時間

我又諗既然10月20想吹大雞 黎個百萬行
咁不如10月19黎個宣傳日
一齊入各區既商場宣傳10月20民陣大遊行
模仿和你塞 行動
流水式行商場 嗌口號 可以痴文宣 但係唔裝修 唔噴漆

唔好講 星期六休息啦
今個星期得星期一 五夜晚有活動
休息夠啦

1020 民陣大遊行

推

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

10.18 和你拖面具人鏈
將連儂牆帶入自己屋苑
返工放工airdrop

係行動post呀

好耐冇見

推！

P牌推唔到

同埋需要更多各種宣傳
當初有巴打用
我願意為你擋子彈 黎宣傳85三罷
個效果係爆炸性

吹雞 18區宣傳日

宣傳日!

行動post正呀

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

支持

Push

當做宣傳都ok

Rui

Tui

有無detail？

宣傳好在係人數少都可以照做

好

1019
宣傳日!!!

2點各區商場開始 跟住直落祈禱會？

支持!

18區商場宣傳日！

2-3點開始18區連儂牆

整得最靚加分爭首都

Too late

和理suck唔係每個禮拜都做緊啦咩？

g持 推！

今個星期六好似無人搞活動嘛
諗住俾啲嘢大家做

各地連儂牆做野

tui

預賽

推啦

整連儂牆都得 但係我覺得你直接去人多既地方宣傳 個效果大啲即時啲

行下街 嗌口號 整文宣

push

驚有d ching 認唔住手wor

g持

推

宣傳阿

我願榮光歸穌哥

黃店購買日啦

究竟1020可唔可以挑戰200萬01人呢個高位呢

又幫林鄭促進經濟,有腦

可以一齊搞啊
lunch幫襯黃店
跟住再去宣傳

最緊要唔好俾機會啲狗9拉
10.20要人

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

商場可以搞黨鐵旗下商場

大家搵兩三個住附近既朋友一齊去附近既大商場
整張紙 紙皮又好咩都好 總之舉高俾人睇
前後都寫住
聽日
民陣大遊行
13:00 尖沙咀見

然後1個嗌: 聽日1點
另外2個嗌: 尖沙咀見

推佢老母！

推
唔裝修

支持你
其實呢啲宣傳日
星期六要落一落樓去返自己區宣傳有幾難？
咩叫too late？ 咩叫唔好再快閃搞？
早兩三日先講呢一類活動係咪真係咁大問題？
我想講大家抗爭緊
我都要返工 我日日都會作好準備
我唔知放工需唔需要行動
大家落街做宣傳 可能都係準備定啲文宣咁
有手足做開都會準備到更多嘅嘢
大家唔印文宣嘅 準備定個人、把聲同時間就得

最後 所有抗爭嘅嘢 Never Too Late
大家係打醒十二分精神嘅 係有個心嘅 真快閃都唔遲
希望大家留意多啲行動Post同tg嘅宣傳
認為值得去嘅 就去 所有人都係大台 去唔去你自己決定
唔駛驚俾人帶風向

btw 香港人太鍾意遲到
嗌1點 大家遲到再塞下塞下咁 1點半2點半到 差唔多

淨是話休息夠啦 一句

已經要各位大大力推啦 下話

1020

星期六 宣傳日

巴打講得好 搵個朋友 一路行一個人嗌聽日1點 一個應尖嘴見

大家都唔好怕醜 聽到有人嗌 跟埋應

1019塞爆黃店大行動？？

好耐無見過行動post la

呢個主意唔錯

推推推

宣傳日

冇錯 附近既同路人一定會應

poah啦

係行動post啊

商場promotion

推！十八區宣傳！

甚至再流動啲 唔洗固定地點
周圍嗌都得
但搵多少少人一齊
人少小心俾腦殘藍絲搞

1/10

2/10

可參考爆買日

3/10

4/10

同意

全日係街大叫

終於見到有用既post

18區行動日

5/10

全力宣傳爆1020民陣大遊行

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

鳩貼日

行動post 要推

推行動

pish

推呀

促進黄店既經濟有咩唔岩

自動波啦，唔洗班馬呀?

利申 印咗幾百張，一個人派唔哂

行動po push

造勢大會

pushhhhh

認同呀

感動

想1020個日幾分鐘先行到一步啊

推，如果有一定去幫手

你地鍾意既 到時唱埋國歌都得㗎

做實事 不做冷氣軍師 落區connect

好正

推 放假一齊行商場

派傳單good

推呀！

好耐無見到有行動post
依家個個神探上身係度查案
唔係話唔應該查明真相
但係查案嘅時候都好需要推下行動post
香港人 反抗！

幾驚你話搞個遊行，宣傳幾時都要做，大家加油

很簡單
行動 post 就幫推

Ok

認為應該有誠意地再宣傳

唔滋擾 用誠意

喂！行動Post好耐無見
定好時間同地點同你行

推呀喂

推 行動po

推 18區宣傳日！

徵下意見

10月19 宣傳日

2pm開始
地點為18區黨鐵旗下商場/新鴻基

❌裝修 噴漆

✅嗌口號（聽日1點 尖嘴見）痴文宣

再接夜晚既祈禱會

推行動post

黃店會唔會交稅,你要黃藍咁分黎去打擊經濟既話,得,十年啦

18 區商場 洗地式宣傳

Push la see

要唔該前唔該後

TUI

1020見 1019無死角宣傳

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

好認同

推 星期六宣傳日

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問：為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

講得好 具體點搞？邊區？定自己組織？

18區宣傳日

Pish

咁都可以有人負皮 屌

姐係文宣日啦

1019 商場文宣👍

連登翻嚟喇 推呀

樓主，快手整比你宣傳呢個全民宣傳日

Tui唔郁

可行

行動po要推

Pish
大文宣日

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

支持，十八區商場

拉

你又唔係搞手，做乜撚扮大台叫人唔好去
你自己唔去你嘅事，你鼓吹人唔好去做乜春？

各有各做，但你係到話手足浪費時間？傻撚咗？

Join流水式文宣

炒撚完車未

佢意思係日頭有一整日，唔好浪費咗佢，叫人不如去宣傳咋

宣傳day
我buy

幫樓主推返上去

吹啦~~

我今晚再出details開新post 到時麻煩咁多位幫推

大家 19號夜晚有祈禱會㗎 記得去埋

推 要多好多唔同類型既活動

幫推 keep住個溫度好重要

俾益力多巴打個炒車post 引埋入嚟

推多野

推爆

再推

thz 巴打

good

咁你咁咩高見咪拎出來講

可以順便你排隊個陣係附近貼文宣
派傳單等等

你真係為攬炒而攬炒就算冇曬黄店都唔代表香港冇曬店鋪冇人交稅架

見到炒車碌咗入嚟

推呀
出

唱國歌
唱軍歌

同意 推

G持 黎一個18區商場吹雞

你去祈禱會搞手個post澄清返先啦

對唔住，我向樓主道歉
但下次講好啲啦